大家係whatsapp 朋友group 最憎咩野行為?

1) share 支那野

2) attention seeking, 一見group 有人講野又插D 唔關事既話題, 無啦啦講波, 插賽程, 講d 9唔答8野

3) 成日背後講人壞話

4) 無啦啦發脾氣

語音

潛水師

講人壞話都憎？開個group唔用嚟講壞話咁有咁用

郁d就quit group

約食飯永遠潛水

一定唔會聽

三更半夜先嚟wts on9野
嘈住曬瞓覺